兩年啦 終於要曬dump ex啲野

拍左四年 中學最單純嘅愛情
最後因為被綠帽而分手
好唔捨得 就算原諒左佢 每晚都訓唔到 不停喊
我個陣好港女 成日要對方買野比我
持住對方錫我 發脾氣講過分手 又有同人曖昧過
分手個陣我都以為我只係唔捨得佢對我嘅好
今日睇返啲信睇返啲相先發現自己當初咁愛佢
由以前已經認定對方 想同佢做對老夫老妻
一方面好憎佢 去偷食 要咁樣傷害我
一方面好後悔 無好好咁對佢 無盡全力表達我有幾愛佢
佢比我嘅傷害真係永不磨滅

好好彩咁 我搵到現任 一個比佢更愛我嘅人
而我都因為好愛我現任所以要下定決心
一次將所有野dump曬佢

近排見到連登好多post都好養眼
但係我想講 拍緊拖啲你地
請你地唔好派帽 因為你係傷害緊一個好愛你嘅人
亦希望你地可以盡全力去錫你另一半
因為即使對方派帽比你 你都唔會後悔當初對佢唔夠好
而你都會深知對方終有一日會因為今日自己派帽而後悔失去你
sorry for 1999

做得好 keep calm and move on

多謝巴打支持
真係需要好大決心

對佢越好 被綠帽越傷

因為即使對方派帽比你 你都唔會後悔當初對佢唔夠好
而你都會深知對方終有一日會因為今日自己派帽而後悔

天真

拍左兩年，你依家條仔一樣會派帽俾你 到時再出post 啦

巴打係咪戴綠帽戴得多